甄子丹 幾時捨得落前線幫手抗警

作為國際功夫巨星應該show 比國際睇佢
啲功夫唔係拍戲至咁勁
真實都可以一抽10！

佢應該係深藍

再勁既功夫都贏不到洋鎗.jpg

點解前線無類似甄子丹

人地係加拿大玩緊bottlecapchallenge喎

屌 蒙撚住隻眼踢bottle 就以為自己好撚勁
蒙撚住隻眼上前線抗黑警就真係勁la

如果佢真係幫手就好
啲黑警應該都淆
就算唔打黑警
元朗白衫個啲佢應該可以ko

李小龍就會BE WATER

望乜撚野，望！！！仲望

7步以內 拳快 7步以外 槍快

想大咗，功夫再高也怕菜刀

留意小龍棍法

如果比把菜刀甄子丹
應該打到5個白衫

佢落場企對面咋

當年為保護42吋長腿，尖東被十幾條友劈都唔死，斤両梗係有返咁上下

人地係中國人，係中國人呀

同意，佢應該會對白衫「保家衛國」既行為拍手叫好
覺得有武德既練武之人應該報效國家，但礙於明星身份冇得企咁錢，
但要撐警的話，十萬八萬除時ready
心入面想對你班「收美國錢分裂自已國家既廢青」見一個打一個

真係比斬過？

義和團

佢返大陸搵食點會做呢啲嘢

佢真係一個打八個黑衣人 仲可以全身而退架 當年上曬報紙

落場打年青人一打十
再叫黑社會做英雄

真係陳真咩